now係gym房 影緊手足 趕佢走！！！

推！！！

自推
快推！！

手足小心！！
now係咁影人 be water